豬朋狗友：許志安、蘇永康、梁漢文

許志安衰偷食，另外兩件叫俾啲空間佢。
蘇永康衰吸毒，另外兩件叫俾啲空間佢。
梁漢文衰醉駕，另外兩件叫俾啲空間佢。

三件垃圾

嫖賭飲吹

得返張衛健係青泉

港版BigBang

佢衰大鬧天宮

新犯罪天圑

害9肥貓

兩個big
組隊畀去逼逼青勞訪問呢一刻咩心情啦

蘇狗最仆街 奶共狗
樣又衰 以為自己著衫好撚潮

拖糧喎

以前佢唔係炒樓炒到無飯開咩?

super4? super廢柴ja?

係大陸做嘢，有邊個可以獨善其身